林鄭係咪買左重熊呀

仲唔撤回條例，個市比你搞冧啦大佬